台灣YOUTUBER撚狗咁撚小粉紅

台灣好多YOUTUBER真係好撚高質..
志麒77,阿滴,波特王個D唔講
個小粉紅入左邪教咁撚樣又駁唔到

呢個channel係高質既

睇下先

呢條都好好笑

撚狗咁撚

串過馬撚 笑死

呢個channel好早就聲援香港架喇，大家記得cls

屌，完全係豬場d豬

好正

佢有論點之餘仲要有激將法再植入佢地思想去反抗

由其佢用假如台灣係中國一部分, 薪水差咁多係咪台灣係一級公民

留名一陣笑

對比個76toyz

好撚正

唔好講柒唔柒
但如果真係咁多中國人係咁既思想 真係好恐怖

如果係三四線城市，4000可能都算夠生活，但係上海4000月薪，真係捱窮就有份

學人講需求層次理論
不停話自己生理需求嗰層都未達到 學咩人講夢想
又唔諗下係邊個搞到人民咁辛苦

「你看大廈一大堆地鐵一大堆做人感恩政府不行嗎？」
屌你自己俾錢起架喎感自己恩？

個粉紅係真心膠黎
根本係低學歷到同唔到人理論

所以香港都係
咪再嘥時間同班廢老講道理
大中華、小農奴、大統一觀念入晒dna

撚狗

好有心機，小粉紅意外的有耐性

唔小心拉左，推番